今個冬季去清華大學交流團，好期待！

香港大學
北京大學
清華大學

中國三大都讀過哂 準備上大陸發展嚕

交流圑